{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023052221873/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Red Heart Wappen T-shirt-BLACK"
    },
    "text": "PLAY COMME DES GARCONSで製造したPLAY COMME DES GARCONS MENの商品番号はFW23 / MP3742S205です。 こちらの商品はシグネチャーのレッドハートワッペンでポイントを与えるコットン半袖Tシャツです。 厚みと伸縮性が適当で管理と洗濯が便利で、快適な着用感を享受できます。 この商品はワンサイズ大きく着ると自然でゆったりとしたシルエットが演出でき、単独で着用してもポイントになります。 また、様々なワッペンカラーをミックスしてファミリールックとしても楽しめるアイテムです。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯時に手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯は生地に損傷を与えることがありますのでご注意ください。 濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して自然乾燥することをお勧めします。 また、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "PLAY COMME DES GARCONSで製造された商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / MP3742S205です。"
        },
        {
            "question": "PLAY COMME DES GARCONS MENの商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "シグネチャーのレッドハートワッペンがポイントで、コットン半袖Tシャツです。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用感はどのようですか？",
            "answer": "厚みと伸縮性が適切で、快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着るとおしゃれですか？",
            "answer": "ワンサイズ大きく着ると、自然でゆったりとしたシルエットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "この商品は単独で着用してもポイントになりますか？",
            "answer": "はい、単独で着用してもポイントになります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような洗濯方法が適していますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色する可能性がありますか？",
            "answer": "濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は何で製作されていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はファミリールックとしても楽しめますか？",
            "answer": "はい、様々なワッペンカラーをミックスしてファミリールックとしても楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 414
    }
}